錢照收，政府照反。

個問題係個制度呀

不了
原諒政府啦

用係正確既地方度

呢位師兄，我respect你

黑心電視台照睇，廣告照反

always

我應得架！
屌佢老母！

正確態度

捐錢啦